入去支持下NBA細路MatanEven嘅訪問

Matan Even full interview with Owen Shroyer

13歲國際線手足Matan自從喺NBA直播show件Free HK嘅t shirt出黎，一直keep住有喺YouTube po關於香港警暴嘅片。但YouTube受中共影響，成日demonitize甚至remove佢啲片，導致冇乜人睇到。

今次條片唔係警暴片，係佢接受INFO WARS嘅訪問片段，請入去支持
年紀細細做咁多嘢幫助其他地方嘅民主自由真係好難得

另外，佢有新片我會po喺呢個po度：
NBA細路MatanEven有嘢同手足講

要記得定期去cls

推
國際戰線要人
Twitter 要人呀

p牌自推

push

幫手推thx

巴打們呢幾日推係有用
佢SUB差唔多升到30K
近來每條片都有幾千個VIEW
原來得300~400個VIEW
希望繼續努力

推呀